中大出咗驗身報告

話說段校長派咗啲人去檢查中大校園入面嘅水同泥土有冇有害物質

而家出咗一部分嘅化驗報告

已經有結果嗰啲地方睇落去正正常常
除咗夏鼎基個男厠二噁英有啲高
但係最令人關注嘅二號橋夏鼎基其他樣本未出報告

如果有相關行業嘅人士，可唔可以幫手睇下個準則係咪符合國際標準

大家要繼續留意佢之後放出嚟嘅報告

推

推下

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦